沙田人的第一個外賣平台

沙田人第一個外賣平台，沙田柚外送係今日11號上市！！！

呢個係一個幫手足幫黃圈外賣平台，雖然暫時得兩間餐廳，但都希望各位巴絲可以比次機會我地，開業初期做得唔好多多包容，可屌，細力plz

Tg: @takeoutshatin
Fb:

再次多謝各位同路人！！

推

沙田終於有黃色外賣隊，終於唔洗再食樓下啲藍店!終於可以慳返啲口罩

有冇餐牌？

push

消費愈多反而收外賣服務費愈多係咩玩法

兩間餐廳都叫平台

Uber eat唔送沙田？

有，睇fb

咁你運費都係越重越貴既

咁既價錢點解要幫襯你

我地全部野跟餐牌價，你睇清楚先

咁唔好收運費啦，全部野mark up 50%公平啲

間唔中做優惠同堂食一樣價已經夠

你唔係諗住唔 賺錢呀嘛

留意下

多謝意見！

賺錢會俾人當人血饅頭，食香抗爭!唯一出路

uber eat 係手足開?

估到你咁講啦

你可以叫黃店呱

而且藍店手足開？

無黃外賣隊所以食藍店

2020年5月啦

食樓下啲藍店就咪消費”手足”

當然無心咁話你 唔係想搵嘢嘈

但度個好啲嘅廣告對白會吸引啲

希望你搞得起啦 既然你話係黃隊

加油加油

係咪黃圈搞到你地藍店無生意所以嬲嬲豬呀嬲就岩啦!就係要趕絕你地，返大陸啦支那仔

馬鞍山火炭都有份?

全部靠認黃嘅食市都無撚用，根本香港人只會睇你食物質數同價錢

有七十萬大軍，要包埋烏溪沙，大圍，及首都沙田市喎

暫時未有呀

你食藍店喎 你先係大陸仔

就算你咁樣 包括起哂鋼

只要你掛個黃字我都會支持同幫襯

因為我一直反對鬥黃

我學生嚟 你屈無所謂 我唔care連登的